香港海關: 金錢服務經營者應定期瀏覽美國財政部網站，以查閱最新資料

(2) 美國總統行政命令第 13224 號

繼香港海關在 2014 年 7 月 15 日發出相關通函後，現通知閣下，美國政府已更新根據行
政命令第 13224 號（“行政命令”）發出的指定個人及實體名單。最新資料可於美國財
政部網站
(）
內取覽。

由於美國政府或會不時更新根依據行政命令發出的指定個人及實體的名單，金錢服務經
營者應定期瀏覽美國財政部的網站，以查閱最新資料。

金錢服務經營者應查核其紀錄中有否出現上述名單內的姓名或名稱，並向聯合財富情報組報告其現時或過往與該等被指名人士或實體的任何交易或關係。

海關高層走得好前 幾年前已經諗定點應對老細俾美國制裁

海關好黄

Push

香港海關自稱配合OFAC執行恐怖份子制裁。

鄧以海震怒未？

正路嘅FI都係用routers Dow Jones 個堆vendor做screening
出完新聞vendor應該已經即加，香港而家銀行收曬工，啲system 應該響撚到傻咗

鄧以海點睇

Executive Order 13936

鬥藍

鄧：又唔係我被制裁，話9知你
我就照富貴

堆vendor 算唔算犯國安法